大家呢段時間要緊守崗位 繼續做你認為啱嘅嘢

呢兩日政府、政界不斷懶係釋出善意，明顯係想人放軟手腳，想俾人覺得終點在望。呢啲畫面我都應該都見過唔少，我哋可以笑，但同時要落手落腳做嘢，落區又好、裝備自己又好，唔好因為冇事發生就當真係冇嘢。

我知依家好多巴絲打、香港人都想保住道德高地，唔好俾位人入，但同時，大家要理解，呢種守勢每次都攪到我哋好被動，最後就會因為大家理念、利益唔一致，最後無疾而終咁收咗皮，所以唔甘於做和理非嘅巴絲打，不妨係保住道德高地情況下，做下啲撩警察嘅嘢，只要班陷家鏟個腦控制唔到手同腳，佢哋一定會繼續做on9嘢，唔好停止畀壓力佢哋。

我唔係啲咩上前線嘅人，只係個好普通嘅學生，我希望大家今次真係「各有各做」，唔好因為驚港獨兩隻字而覺得有人「騎劫」遊行；唔好因為見遊行一定係和平而覺得做嘅嘢係縛手縛腳。

我哋喺呢次抗爭入面，正正係要透過各種嘅面向（衝擊、唱聖詩、遊行、落區、不合作運動）去證明我哋唔會因為理念唔一致而割蓆、分裂，今次要嘅係繼續畀壓力佢哋，即使有啲事可能會有反效果（民意之類），但我相信大家有能力判斷邊啲人係「攪事」（講和平同衝嘅人都可以係鬼），唔好單單因為一啲睇落激進嘅事就放棄同你理念唔完全一樣嘅香港人。We are Hong Kong.

天佑香港！